［抗疫扑狗］中國政府派員到疫區村落殺狗

扑撚死慎入。

點解要咁做

支那狗

來生不做支那狗

祈求支那災難浪接浪
全國死清光